{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018382",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3002138",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 호텔 어바웃(Hotel About)"
    },
    "text": "客室数は39室で、利用案内のうち韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。無料スナックバー、高仕様PCと光LANインターネットを設置し、客室ごとに個別Wi-Fiとワイヤレス充電器、3in1充電器、天井型サムスンシステムエアコン、最高級ホテルリネン&寝具類、最高級ホテルマットレス、プレミアムUHDSmartTVなど、様々な施設を備えております。訪問者は清潔で親切な社長のサービスを称賛し、客室の内部は清潔で快適だと言います。また、施設の最新型や周辺のさまざまなグルメ、大きなテレビの大きさについて好評を博し、次回も再訪する意向があるということです。不便な点があっても身近な社長の応対で不便さを最小化できると期待され、アップグレードと親切な職員のサービスを経験できると言及されます。しかし、若干のホコリや寝具の清潔状態が物足りなさを残したり、部屋の期待には及ばないテレビと低い鏡側のテーブルに少し不便さを感じるというレビューもあります。全体的に宿は清潔で良い品質の宿と評価されますが、写真とは若干の違いがあると言及されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室数は何室ですか？",
            "answer": "39室です。"
        },
        {
            "question": "どのような言語で案内サービスが提供されていますか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が客室に備えられていますか？",
            "answer": "無料スナックバー、高仕様PCと光LANインターネット、個別Wi-Fiとワイヤレス充電器、3in1充電器、天井型サムスンシステムエアコン、最高級ホテルリネン&寝具類、最高級ホテルマットレス、プレミアムUHDSmartTVなどの施設が備えられています。"
        },
        {
            "question": "訪問者はどのようなサービスを称賛していますか？",
            "answer": "訪問者は清潔で親切な社長のサービスを称賛しています。"
        },
        {
            "question": "客室の内部はどのような状態ですか？",
            "answer": "客室の内部は清潔で快適だと言われています。"
        },
        {
            "question": "施設の最新型や周辺のグルメについてはどのような評判ですか？",
            "answer": "施設の最新型や周辺のさまざまなグルメについては好評を博しています。"
        },
        {
            "question": "次回も再訪する意向があると言われていますか？",
            "answer": "はい、次回も再訪する意向があると言われています。"
        },
        {
            "question": "不便な点があると言われていますか？",
            "answer": "若干のホコリや寝具の清潔状態が物足りなさを残すという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "どのような点が改善されると良いと言われていますか？",
            "answer": "部屋の期待には及ばないテレビや低い鏡側のテーブルに少し不便さを感じるという意見があります。"
        },
        {
            "question": "宿全体の評価はどのようですか？",
            "answer": "宿は清潔で良い品質の宿と評価されています。"
        },
        {
            "question": "写真との違いについて言及されていますか？",
            "answer": "はい、写真とは若干の違いがあると言及されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 343,
        "QA": 447
    }
}